************砌機list巴打幫幫眼************

筆直8千左右

Intel® Core™ i9-9900K

ASUS ROG STRIX Z390-F GAMING ATX

Corsair VENGEANCE® LPX 16GB (8GB X 2) DDR4 3200 MHZ C16

ASUS ROG Strix Radeon RX 590 8GB GDDR5

Cooler Master MasterLiquid ML240R RGB

其他用舊

PS：我想問宜家1080Ti係咪斷晒貨完全搵唔到嘅

Good but not great

有咩地方 not great

2手先搵到既產物

rx590 ?! 有新5700xt唔買?
cm aio

咩用途？

sor 有咩推介

咁算啦

CPU
AMD Ryzen 5 3600 （1500）
Motherboard
MSI B450M GAMING PLUS （540）
RAM
KLEVV CRAS X RGB Series KD48GU880-32A160X DDR4 3200MHz 16GB Kit （899）
Display Card
MSI GeForce RTX2060 SUPER VENTUS OC 8GB GDDR6 （ 3480）
SSD
ADAT ASX8200PNP-512GT-C （665）
PSU
Cooler Master MWE Bronze V2 550 （435）
Case
MasterCase H100 （480）

Total 7999

打機

唔洗用i9
顯卡 rtx 2060 super up有錢2070super好過

asus 2080ti rog

筆直8000加一萬蚊父幹係咪

cm mwe 牛 比隻550gold 得嗎
display 可選5700xt pulse $3400

見到i9 1080ti 水冷
無諗過得8千

super 不了
反而直接買高一個grade 既平價model 仲大提升

【文宣要人】以後同我掉晒啲文宣上Facebook

唔大
高一grade 平價 散熱 預超都係差
未必好過super

btw 洗唔洗全2手件先砌到

case fans 答救

super都可以case fan搭救
turing 愈低溫 boost clock愈高

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2070 SUPER™ OC Edition 8GB GDDR6
價錢：$5,099

1 x Scythe SCKTT-2000 KOTETSU Mark II 虎徹貳 CPU Cooler
價錢：$349 (optional)

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,436

粒I9對你打機有撚用咩
升GPU好過喇
rog strix o8g 2070s(未OC) = 2080 = 1080ti

收到

我想塊板多少少USB port位有冇介紹